發覺愈多愈多港女咁著特登比人睇到

Chloe

重點左手面個G字

得一個例子好難認同你喎

香港女人愈來愈淫賤

邊間餐廳凍飲加三蚊咁平？

得閒出多d街

淺色薄衫入面著深色bra，仲要件衫窄撚到成個bra同埋D肥肉吱撚晒出嚟！
我成日都見到！

淫底囉

佢地係特登咁著 通常為左表示我尊重佢地咁著 我會望多幾眼

連登仔不知幾鍾意自己條女咁著出街 有厹望=滿足感

點睇露股

Chloe真係靚撚到